求你別要 臨行前 純熟地壓價

求你別要 臨行前 純熟地壓我
還勸導我 如勤勞 能夠晉升我
不要讓我 一敗塗地 輸得更多 OH
求你別說 壓我價 其實為教我
誰要學野 放過我 你已彷彿有神助
工資少過老綜 等於要殺死我

HR 必殺技

搵得少過乞兒 仲壓 屌你老母

壓低d易過老細個關 同埋自己有credit 掛

hr都有target㗎嘛，年尾慳咗條數咪有bonus分囉，你估所有hr壓人價係貪好玩咩

原來有得分 唔怪得個個都壓 真係屌佢老母

所以年尾搵工係有啲著數，通常啲hr年頭為咗meet到target有bonus分都會壓你壓得勁啲，到年尾夠數喇喎咪hea啲囉

最弊年尾搵到年頭

壓價hr死全家啦